邊緣人

我咪係

點解咁灰

呻下姐

垃圾

你多朋友 我唔係

講啦